搵裝修搵設計，請出招

岩岩收樓
655實呎，3房（1套）
個單位間隔有少許奇怪，又有好多橫梁
想全爆做傢俬，行無印清新風
同時又想廁所行日式一體式沖涼位咁
一個人住
要書房，要梳妝位，要衣帽間
想做木紋磚，另外又想要日式廚房咁
想盡快開工

一個人住3房套房
人生贏家

養唔養寵物

得3百幾尺 個廳又做左兩大入牆櫃 仲要open kitchen 諗爆頭都諗唔到點樣放得落張飯枱得黎又好睇又可以招呼到朋友 （多數摺枱都唔靚 同埋啲櫈又唔知放邊）請指教

原來你係要人指教 我睇錯標題 無咩事我出返去先

唔好咁講
多謝巴打分享

巴打咪玩啦

一個人住 3房一套

搵得你既都係無野做既人比心機搵下其他人地用過果d 師傅啦

幫襯下黃裝修啦

做開裝修，報價/齋問問題都歡迎